2822 南方a50討論區

各位巴打點睇呢隻股？
今日$17.62買左3手，睇好佢升上20蚊

push

買左5皮17.2，長線投資

輸死